點解屎東斯咁廢

派左幾多次膠